初版寵物小精靈根本好多都係中年阿叔黎

比卡超，噴火龍

乜柒野大力蛙，食夢獸，滾動岩，耿鬼，吸盤小醜，鴨咀火龍，電擊獸，卡比獸

連超夢夢同急凍鳥都係阿叔黎
一個二個都中年肚腩

邊個負皮呀，出黎論戰啦，死中坑

連狗無請姑娘派藥

你除左袋鼠，有幾何見過動物有腹肌？

有圖幾高質，俾個正皮你
#一個正皮一個鼓勵 #樓主加油

初代變哂廢老喇

全部光頭大叔

咁又點 啲人咪又係剩係識比卡超

你進化到最後咪又係件肥佬

Everstone

死肥佬 死肥佬

怪力？